鄭同學你張八達通漏咗係49m呀

晏晝一點半左右係49m小巴執到，已經幫你擺係站長度啦，見到個post就去攞返啦